回合制fans嘅你會唔會買妖精尾巴

一開始見到佢啲介面同埋係回合制玩法真係有啲想買
但睇完實機遊玩嗰陣又有少少唔知點好

佢有無得震波

石頭波

點解回合制會吸引到你

除左p5同divinity呢d 就話姐

老實 動漫類作品 日廠出 rpg類好過 d麻麻地既動作game

dq11同以前啲ff都好正喎 甚至軒劍三外傳都係回合制神作
可以慢慢諗玩玩下停下 又有番啲智略
利申動作類都中意
兩種唔同嘅樂趣

睇波波玩figure好過

動漫ip 呢D game 多數都伏唔會買
淨係睇數碼暴龍偵探都知冇愛係玩唔到落去